達狗死全家

達狗由六四到而家 一句都無請過
連登仔最憎嘅大J最少都拍條片請下 我唔理佢用意係咩 至少會提下
伍公子以前叫開佢乞丐 但大事大非之時 佢都會走去最前絲
企喺雞蛋個邊嘅達狗做過咩 拍下條完美世界遊戲片
死全家啦

啲達粉死咗去邊
大事大非之時仲同我講打機姐 關政治咩事
共產黨會唔會同你講 你打機姐 我唔會搞你
你睇戲姐 我唔會搞你
達狗死全家

有啲人遠至世界大事就滔滔不絕
發生喺身邊嘅事就充耳不聞
依句話原本想送畀Ming仔 但最後見佢都有出嚟行 Respect
達狗呢 做過咩

唔好咁痴線迫人表態好唔好

人地意思係金雞蛋呀柒頭

而家咩時候呀？仲屌達狗。有精神有氣力諗下點阻送中條例好過啦。唔通達狗表態就會撤回惡法咩？真係去facebook 鬧下林鄭都有用過你

收左錢仲同你做雞蛋咩

諗下點樣賣大陸game廣告洗班小學雞腦好過啦

樓主小心俾达衛兵批鬥

我都係睇達狗嗰啲老屎忽，平時嗰啲咩大J史萊姆吾公子嗰啲我都當佢低質，但係去到呢啲上下一心團結嘅關頭你條仆街唔撚出聲對你好失望，我知言論自由就係你可以講可以唔講，但係你大部份嘅觀眾都好想你係同我地企埋同一陣線一齊發聲，最撚嬲係我最唔鍾意嘅YouTuber都有講嘢你條仆街就唔撚講，呢樣先最嬲

連登仔講就無敵
你做達哥個位 你夠膽亂講野？？
繼續批鬥啦你班垃圾
遊行做左啲咩 有用？

又可以block多個

唾棄800萬人市場
擁抱13億人市場

繼續搬龍門啦，藝人咪又係夠膽講，達哥咩位咁巴閉呀，其實唔講冇問題嫁喎，不過作為觀眾覺得失望啫

大家一齊玩完美世界M la

你玩完美世界課返幾pack話唔定達仔會提下既

容祖兒被爆6月9日下午去咗坐纜車

係個咁重要既日子,,佢竟然去坐纜車
巴打咁英勇有無去祖祖FB屌佢死全家?

你想追擊邊個你嘅自由
我依一刻淨係對達狗嘅做法不滿

諗住搵幫手啊
你對佢無不滿咁算啦

69完左又可以逼達哥表態

批鬥你地就叻
不散？你班友夠鐘即走啦
行個圈攞左光環就算